【光復上水】請各位就算唔支持 亦請理解低程度既衝擊行為 e.g.踢喼

圖為當年梁天琦帶領本民前光復上水
行動完畢後上水確實光復過一段短時間
但之後固態復萌

首先多謝肯黎既上水既香港人
啱啱睇完呢個post
「唔該大家今日唔好踢喼啊」
有感 發現好多巴打們都未知今日上水係咩情況

簡單講現況:
根據鏗鏘集 或者一眾北區人既觀察
1. 非大陸人既水貨賊係佔好大部份
2. 佢地只係為錢, 會覺得你阻住佢地搵食
3. 水貨賊既擾民程度 已屬極為嚴重級別 市民係要行馬路先得 (睇圖, 已經唔係最嚴重果條街)

4. 議員黑警從來冇解決到問題

到今時今日 我想講上水居民同水貨賊既關係已經勢成水火
去到呢個情況 踢喼已經相對地溫和

上水居民當日睇呢張圖 真係極之興奮

如果我地今日 去上水只係同人地溫和咁講訴求
解釋點解佢地要買假奶粉乜乜SEVEN
佢地會笑住咁點頭同你講 係呀係呀
聽日佢地就固態復萌
點解? 因為佢地只係為錢
出賣香港? WHO CARES?

我身邊好多長輩 一聽到之前光復屯門
已經著緊地問我地 幾時光復上水呀 等好耐啦

我地真係令佢地 - 上水居民 失望?

我知道去到呢到你都未必會同意衝擊行為
但麻煩各位 就算踢喼既都係同路人 或者係受到水貨賊影響最深嗰一群
就算唔同意 我地仍然不篤灰 不指責 唔好話佢地係鬼
團結先有本錢!!!

以下Q&A

Q: 你打鳩佢都得架
有冇意義先？ 你踢佢對你訴求有咩用先？ 出氣定點？

A: 打鳩佢就傷人 唔同
我地黎上水 一半係訴求
一半係解決民生問題

我踢佢gip唔係出氣 而係想佢有程度地感受到你黎做水貨賊
就要有代價 甚至會受傷 有人身安全威脅
等佢地諗下仲應唔應該為錢而黎

當然佢地會反擊
有機會釀成衝突
咁樣先可以突顯水貨賊問題所在
要迫區議員解決

就好似屯門大媽唱歌咁
唔通你大聲叫囂屌柒娜娜
又要問我屌黎係「對你訴求有咩用先？ 出氣定點？」

PUSH!!!!!!!!

各位
好多叫人唔好XX唔好XX 呢一種PO
有D連登仔沉唔住氣就同佢嘈
又一輪鬧戰就會開始
跟住又會多人出POST繼續嘈 正反兩邊咁
大家睇下呢個PO正評升得好撚快
所以最好就係唔好理 由得佢沉

Agree

時間緊迫 大家幫手推
我就要出去啦

好多水貨賊都係新移民
唔好搞錯對象!!!!!!

帶口罩同帽啊

頭盔呀

我無野講

不指責 不篤灰 不割席

基本先啦屌
啱啱重有人同我講有不反對通知書架嘛

第一張圖好正，水貨狗見到天琦走夾唔頭

唔啦
77嗰晚其中一樣就係輸在冇gear

你帶埋去比較安全

宣傳好過 衝擊啦

上水居民扯到恆

唔同意唔緊要
唔好篤唔好指責

please

推
不督灰不割

我覺得唔好有借口比人入到位 ,冇指責 覺得唔值得

我既意思係
有心既人一早知要帶gear
叫要帶口罩同帽 係個啲成日以為自己和理非無事咩都唔戴 都係個句 你戴左保護緊埋啲前線
個啲人連口罩帽都唔戴 重叫佢地頭盔咩

明白
啱既

民怨大爆發
到今時今日已經冇可能阻止

如果有人篤灰割席 比人入到更多

push

please!

支持

由其係舊墟果邊
唔好咁天真以為入去派下禮物好安全
要識保護自己
總之各有各做

係 真係唔可以咁理想化

直接用呢張圖推post算

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

和理優 同 勇武 互相理解

多謝你上水見

和理優為盾
勇武為劍

一陰一陽互補不足

推

認同巴打 呢種唯利是圖既人感化到的話上水就唔會變成咁樣

到時勇武衝完，走入和理優人群掩護逃走，用番黑警放藍絲果招

最撚癲係鏗鏘集當年訪問佢地
係為錢, 明知係錯既但都繼續做
自認算係病態

趕唔切搵返個訪問
推post先

人多就事成
多謝各位巴打黎上水

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

推呀屌你老母！

今日上水
聽日沙田
721金鐘

Push

踢佢老母個喼！！

巴打小心

唔好踢啦
利申去旅行都會用喼

喂 不如咁玩喇 大家都知咩叫黑白面喇
一於玩黑白面 一邊人踢 一邊人安慰佢地然後將革命思想滲透比佢地

其實唔小心打d大陸狗之後唔理佢
佢地係無野 成日係火車唔小心打到佢地 佢地唔理

唔踢唔緊要
只要理解民怨沸騰

果然係雲海非常同意

see you there

建議帶大聲公
一路宣傳走私賊惡行 點樣滋擾居民

去過幾次其實極多純蝗走私

多謝巴打用心解答，希望勇武對住自己人都係用呢種態度，解釋清楚，
而唔會比1毛分化而講出「你咪撚阻手阻腳呀死左膠」呢類對件事無幫助嘅嘢，
不割𥱊，不分化，不指責

真

踢撚到佢仆街 住上水就知班仆街幾撚擾民
仲要兇番你轉頭 成個上水已經陌生曬

我係和理非，我非常理解

到時見！

7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

True

其實我都唔明 都覺得唔應該踢

但我地無大台 人地點做我控制唔到
所以大家不分化 想踢就踢啦

其實都有 但你諗下 佢地係計件數
即係走多轉 賺多轉
邊個得閒聽我地慢慢解釋

拿 我唔係真既陳雲海 雲海已經嬲我話我扮佢 我重申我冇意扮真既陳雲海 我只係一個失敗既粉絲

樓主咪解釋左囉

多謝你
到時見!
沙田都見!

完全同感

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不譴責
團結勿分化

多謝你

但呢個idea非常好

唔會主動踢喼 不過有人踢我唔阻止

尋日一齊推post既朋友

你喎

多謝巴打

踢撚硬

講得好

記住對準政權，係政府縱容佢地，唔好又變成群眾鬥群眾

踢喼係上水文化請尊重
可以的話入鄉隨俗

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

大笑咗

多謝

個"唔該大家今日唔好踢喼啊"
唔好再推
由9得佢沉

push到上熱門高處
唔好推隔離叫人唔好踢個左膠post

集中火力推呢個

true

勇武打完人，和理優就學黑警咁，走出黎分開兩邊叫唔好打，然後放走勇武
勇武be water, 和理優做保護傘

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

兄弟爬山，各有各做不割蓆，不分裂

都係嗰句，就算唔同意都會尊重，唔會割席

其實果個樓主出發點冇錯
只係太理想 同埋未夠了解上水情況

但都多謝佢架

眼濕濕

推到上熱門

推爆佢

喂你開個post講呢個啦
正呀

樓主係啱嘅

各有各做 理撚得民意撚

勿攬光環

Pish

認同 幫推

其實就算理佢地
我諗好多上水人都想踢

而家開會唔會太遲

up

唔會啦

唔會

和理非被人打 咁贏到民意喎
贊成

我開之前都有咁諗過
我仲要準備first aid野去上水

加油
如果係咁理想就正啦

去親都要踢先行到
講得出唔好踢應該唔係牛屎地方生活

最緊要咪割蓆 唔好話兄弟係鬼

連儂牆有用
唔少大陸人睇到連儂牆資訊
今日上水水貨客少左好多

推左呢個po上熱門先

我尋日都有開post講連儂

踢喼對咱們北方人來就很平常
你拉不起你的腿
我的轆就會踐踏你

要不被喼踐踏很簡單
要麼避開我
要麼踢開我
你們自己選

推下
太多左膠做冷氣軍師
唔好呢樣又唔好果樣
黑警槍都開埋啦屌你老母

根本呢幾年出親上水都要著鋼頭鞋

慢慢會覺醒

心水清

尊重現場手足

因為知今日有光復行動

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

現場睇少咗好多人， 平時呢個鐘數石湖墟係滿曬人㗎， 今日可能冇乜波踢啦。

個個收到風 避哂
留得係到既都係堅定意志既水貨賊

預左
d支那狗一早收到風今日有光復

天琦

執急救野 準備出門口
希望用唔著

各位睇定逃生路線
一定要加油

好掛住佢

現場做決定 唔落場無資格教人

其實我地依家做啲乜都會比到位人地入

和理優會學識理解勇武，
希望勇武都盡量避免用「左膠」呢啲字眼去罵未覺醒嘅和理優

準備幾個上水街坊同傳媒呻吓比d表情比文宣組做嘢

勿分化 勿指責
尊重現場人士決定
一個口訣 就係咁簡單

啱

左膠永遠係左膠
同真和理非仲有段距離

本專員被同胞踐過不下百次
差點就骨折了

我認為應該為同胞興建一條拖喼公路
待他們打包後直上高速
方能避免阻塞行人路

陣間見

至少有個口罩啊

推呢個

見到啲白痴仔話要感動水貨狗搞革命就想笑

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

我無嘢講

贊成踢！大前提係各有各做，不割蓆，不分裂！

一陣見

今日光復上水，
聽日沙田野餐。

仲有，同路人不阻同路人

【上水功略】今日踢唔踢喼好？

勇武流水進攻行動，呢個時候見到有人拍片要阻止，可能係鬼，
勇武打完人快趣閃人，和理優就學黑警咁，
走出黎分開兩邊叫唔好打，然後靜靜放走勇武，
勇武be water, 和理優做保護傘
和理優 記住等 勇武 打完收手先好開機拍片，
對方想發洩落和理優身上時，無份打人果啲就合力制止

【光復上水】請各位就算唔支持 亦請理解低程度既衝擊行為 e.g.踢喼

明白手足想法
但用嘲諷、包圍，或者拖住gip阻返住佢轉頭可能更有用

仲要多正皮
又唔見屯門個日要感動班g同g蟲
有人想膠化今日行動

重點，咪阻人出手，我打左小小攻略

一齊推呢個
[現場1230] 上水即時 隨時update

【上水功略】今日踢唔踢喼好？

勇武be water, 和理優做保護傘

1。勇武流水式進攻，和理優阻止人拍片
2。勇武打完人快趣閃人，和理優就學黑警咁
<走出黎分開兩邊叫唔好打，然後靜靜放走勇武>
3。勇武收手逃走，和理優開機拍片，防止對方打其他人出氣
4。必要時無份打人果啲就合力制止

【光復上水】請各位就算唔支持 亦請理解低程度既衝擊行為 e.g.踢喼

推 就到時間啦

我咩都見唔到，我只係見到民生問題

多謝各位

好

勇武今次開聲要和理非小組式傘陣保護
今次有d考牌feel

膠化

開始有D融合FEEL

一有啲帶風向PO
較到最大紅字提醒睇PO既人：現場決定 叫佢地拎大聲公落場
D人都清醒左一半

【上水功略】今日踢唔踢喼好？

經過左咁多次，即使和理優唔理解勇武點解踢喼 （見延伸閱讀），都應該全力保護自己同伴，
勇武都唔應該再鬧人左膠，除非有人仲未識死拖後腿，就好似白頭佬咁
以下就係勇武 和理優 如何合作無間建議

勇武be water, 和理優做保護傘

1。勇武流水式進攻，和理優阻止人拍片
2。勇武打完人快趣閃人，和理優就學黑警咁
<走出黎分開兩邊叫唔好打，然後靜靜放走勇武>
3。勇武收手逃走，和理優開機拍片，防止對方打其他人出氣
4。必要時無份打人果啲就合力制止

延伸閱讀
【光復上水】請各位就算唔支持 亦請理解低程度既衝擊行為 e.g.踢喼

上水人表示

咩程度都支持

面對本港壓抑已久的民怨，中央束手，近期採取文革時代「群眾鬥群眾」的方式

其實撇開理性既話

我都係

實行到就係, 默契嘅嘢………

仲有無野要更改？無我就開po

推跌d野 踩爛d野

果度係行人路來 上面有d咩 踩爛d咩都唔關大家事

總之佔領行人路就係唔岩

攻略

其他都好同意

開左幫你推幾下再出去

建議先嗌咪

向現場水貨客講明

你唔走就可能被大家整到

1.避免TK同路人(屌到時七國咁亂好撚易to

2.出師有名，比所有香港人見到我地為大家做野

anyway, 現場手足話事

重申四不， 受傷不被捕不割蓆不分化

各位記得睇呀

【上水攻略】今日踢唔踢喼好？

經過左咁多次，即使唔理解勇武點解踢喼 （見延伸閱讀），
和理優都應該全力保護自己同伴，勇武都唔應該再鬧自己人左膠，
除非有人仲未識死拖後腿，就好似白頭佬咁

以下就係勇武 和理優 如何合作無間建議

勇武be water, 和理優做保護傘

1。勇武流水式進攻，和理優阻止人拍片
2。勇武打完人快趣閃人，和理優就學黑警咁
<走出黎分開兩邊叫唔好打，然後靜靜放走勇武>
3。勇武收手逃走，和理優開機拍片，防止對方打其他人出氣
4。必要時無份打人果啲就合力制止

延伸閱讀
【光復上水】請各位就算唔支持 亦請理解低程度既衝擊行為 e.g.踢喼

支持任何自己友嘅行為

建議先嗌咪

向現場水貨客講明

你唔走就可能被大家整到

1.避免TK同路人(屌到時七國咁亂好撚易tk

2.出師有名，比所有香港人見到我地為大家做野

anyway, 現場手足話事

重申四不， 受傷不被捕不割蓆不分化

【上水攻略】今日踢唔踢喼好？

你鳩行撚有人理你咩

m推

呢個真

踢鳩哂啲gip

一齊推爆佢
[現場1230] 上水即時 隨時update

[現場·不斷更新] 靚仔導遊為巴絲打引路

Agger
Pish

幫手推上主線！

不割蓆！

不分化！

好小事啦已經

兄弟爬山，各有各做
支持！

我是憤怒

推左先

推上主線！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

如果普通市民 例如空姐 拖喼經過
會唔會被你地踢埋一份

理解，其實非上水嘅居民真係對水貨客對上水嘅影響唔完全了解，黎到係撐大家，永不割蓆，不指責

我會保護空姐姐姐

要小心發起條友

之前6.9遊行，佢見到有狗逗d靚仔，特登行埋去影，小心此人為上

我讚成
我無野講

唔會啦
空姐專業形象係佢套空姐制服...

唔小心

唔撚洗理班包容撚啦，住開前線地區（屯元天，上水，沙田，東涌）既居民不知幾想有人開佢地波踢喼好小事

上水居民表示好治癒

加油加油

好治癒

示威人士vs水貨客既衝突 如果咁都唔撐示威人士 本身個條友都無得救 唔洗稀罕佢既支持

D人話撕memo係刑毀
咁踢喼算唔算？
小心呀

解釋幾好，有哂圖文解釋
我非上水人，未必明上水人個種憤怒，但體諒你地踢喼行徑
因為如果論暴力，視而不見嘅上水區議會、佔路影響民生嘅水貨客更暴力，而你地已經係深思熟慮後，用最低傷害性方式表達訴求

今日冇乜人冇乜喼

左膠從來都唔係手足

巴打

係我已經係到思考呢個POST既重要性

好多時唔係住當區嘅人，未必感受到個種憤怒
所以佢地多數會叫你用零暴力抗爭方式
我諗都可以有多啲解釋，多啲敍述，尤其係相片、影片、文宣，等佢地多了解

大家萬事小心！

上水周街都係藥房，但要配藥就要去到聯和墟配，好反智

救上水 救香港
聽日沙田 7.21金鐘

發夢會見一個踢一個屌你老母臭化閪

上水以前唔係咁架

sure 約實你

Dllm
我要飲奶粉 我要飲益力多 ！

我要食金莎
我要買真化妝品

幫推 見一個踢一個

出緊去！

不分化 不篤灰 不割蓆

一齊出黎
上水見

推呀！

不分化
不指責

故態復萌

理解冇問題

已經block 左呢條分化撚，立場不時改變，一時罵人左膠唔夠激進，一時屌人勇武無用

回錯